(成績表) 又執多間吉野家

開係apm都做唔住，呢間仲要早一兩年先大裝修過

5月10日全港和你sing

最好東廣場果間都收皮 唔想呀媽貪平去買

係 之前返工好多中年同事貪平食嗰間